[扮工動物園] 當趕返工遇上搭錯車之星期三

又開始loop

早晨

琴晚成晚都訓得唔好
到天光先訓得著

無啦返左工

各位早晨

各位早

$12
仲平過荃灣～朗豪坊直通車（$13)

cmhk 21 mb plan

學生plan

上期7仔手機mastercard比錢10蚊一大包

補$10轉$136 42mb plan

我得visa

那些年錯過的大雨
那些年錯過的愛情
好想告訴妳 告訴妳我沒有忘記
那天晚上滿天星星
平行時空下的約定
再一次相遇我會緊緊抱著妳
緊緊抱著妳

我揸車成日聽
呢排加埋"六天"

等收工

有無揸返工，

公司泊車唔駛錢先會揸

咪成日唔夠用

柴灣～官塘（紅色特快+東隊特快）

450Mbps 超級特快

陳妍希？？

sinopec $2.1/7today

入400送30券未用晒

尋晚入大星有支茶同一盒紙巾送

係喎...
知唔知點拎大星coupon?
好耐無拎過...

送得30咁少

用hong kong bank 或者恆生 信用卡 幫襯中国石化 然後就會有人寄俾你

加德士、有無jetso ?
我得紅咭

有兩隻，一隻係跟信用卡
一隻係大星自己油卡

呢次係寄俾飯嫂既……可能佢少用，想吸引佢用

-0.9再送啵

for cream 絲

又會咁啱
Bookmarked thank you!!
Essay又有野講下

我有大星油卡呀, -2.2
之前間唔中會有coupon 入400 減50, 可以同油卡並用...
而家無了...

而家少左優惠

大星應該係同一張
貝殼我用創年-2.3

識有3個中同搞，一個搞得幾好，都出名。一個就僅僅夠圍皮，佢當賺個地方可以自己用。仲有一個就陰公了，辭左份工蝕住做但完全搞唔起

地點、設備、同宣傳

搞唔起條友咪俾我批死係乜都慳唔肯科水果隻

香媽，7仔mastercard手機比錢，dreyer's雪條有特價

間中會有啲痴左線嘅客黎同我買野
覺得佢地...好可憐

點樣痴？